\clearpage
\newpage
\pagestyle{empty}

\begin{center}

	{\footnotesize \MakeUppercase ПРАВИТЕЛЬСТВО РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ
\\
  \vspace{0.5cm}		
  {\footnotesize ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ
«НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ
«ВЫСШАЯ ШКОЛА ЭКОНОМИКИ»
}\\ 
	\textbf{ \large{«Московский институт электроники и математики им. А.Н. Тихонова»  }}
}
\end{center}
	
% \vspace{0.5cm}
\begin{singlespace}
\center \bf\large З\,А\,Д\,А\,Н\,И\,Е \\
на выпускную квалификационную работу\\
\end{singlespace}

\vspace{1cm}
\noindent	
Студентa  группы \group \uline{ Утиралова Дмитрия Игоревича \hfill~}\\

\begin{enumerate}
\item  Тема \uline{ \vkrtheme \hfill~}\\
\item  Цель работы:
\begin{enumerate}\problemdata\end{enumerate}
\item Формулировка задания:
\begin{enumerate}\grafdata\end{enumerate}
\end{enumerate}


Проект ВКР должен быть предоставлен студентом в срок до  \dopuskdate ~г.

\vfill
{\noindent \small
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lcccX} 
Научный руководитель ВКР & \dopuskdate & & &  \rukovodfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
&{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\
\end{tabularx}
}
Первый вариант ВКР предоставлен студентом в срок до  \provedate ~г.
\vfill
{\noindent \small
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lcccX} 
Научный руководитель ВКР &\provedate & & &  \rukovodfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
&{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\
\end{tabularx}
}
Итоговый вариант ВКР предоставлен студентом в срок до  \lastdate ~г.
\vfill
{\noindent \small
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lcccX} 
Научный руководитель ВКР &\lastdate  & & &  \rukovodfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
&{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\
\end{tabularx}
}

 

{\noindent \small
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lcccX} 

Задание выдано студенту&\firstdate  &&\hspace*{4cm}& \studentfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
&{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\

Задание принято к \\исполнению студент&\firstdate  &&\hspace*{4cm}& \studentfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
&{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\
\end{tabularx}
}





\thispagestyle{empty}